警方打擊天水圍水貨客 拉中國9男女

警方一直關注水貨活動衍生的問題。經過一連串於深圳灣口岸採取的打擊行動後，警方留意到水貨客改變運作模式，他們選擇於區內一些空曠地點聚集及進行分貨活動，再乘搭交通工具往深圳灣口岸過關。

有鑑於水貨活動所引致的阻塞、交通、衛生及滋擾等問題，天水圍分區人員於昨日(1月17日)進行代號「急流」(RIPTIDE)的行動，打擊有關非法活動。

行動期間，警方於天水圍天湖路公園內拘捕8名持雙程證內地男子及1名持雙程證內地女子，年齡介乎24歲至46歲，涉嫌「違反逗留條件」，並撿獲總值約港幣16萬元的貨物，當中包括保健食品、生活用品及化妝品等。所有被捕男女現正被扣留調查，將會被落案檢控有關罪名。

警方表示是次行動有效打擊近期於天水圍區內因水貨活動所衍生的問題，有關行動日後將繼續進行。根據香港法例第115章第41條，任何人違反對他有效的逗留條件，即屬犯罪，經定罪後，最高可判罰5萬元及監禁2年。

黑警竟然做野

幾耐先行動一次

屌你老母終於肯捉人
下一站屯門市廣場

條黑警話自己做咗26粒鐘
我屌你老母啦，我忍咗成半年啊

我地忍撚咗12年喇

啱啱經過，又係一堆堆水貨狗，拉得曬咩？

13億蝗，你拉得幾多隻…應該封晒 d 關口唔好俾佢地入嚟

每年任務 1/1

要拉 .去深圳灣關口大撚把

中國狗男女

點會呀，拉呢班做樣架咋

日日幾千個人 點拉
立例發告票要即pay算啦

至少有做嘢

係正警署門口拉車仔丫啦
邊止九個 九十個都嚟緊
利申：係附近街市做送貨畀街坊日日走幾十轉

下次見到即報警先

隔幾年拉9隻？
每日入150喎

走啦
你咪又係賤種蝻

個個屌警察
違反逗留條件又要警察做
我都唔知要入境處黎做乜

香港只有華人？

大快人心

主要做拒絕入境事宜